payme可唔可以係7仔/ok入錢？

可以

堅？

連登卡都可以係7仔買啦
有咩唔可以

係 你話增值payme就得
show返個qr code比佢嘟

女朋友